突發！政府工又可以在家工作啦

【彈性安排】公務員事務局已經發出指引，提醒各政策局同部門可按本身實際情況，喺唔影響提供公共服務同考慮個別個案情況下，制定有效減少社交接觸措施，包括在家工作安排，以保障員工健康同安全。

新聞公報：
專題網站：

#同心抗疫 #2019冠狀病毒病 #公務員 #公共服務 #彈性上班時間 #彈性午膳時間 #輪更制 #在家工作 #減少社交接觸 公務員事務局 Civil Service Bureau

踢個波俾人

柒婆收咁多錢，一啲承擔都無

咁撚大個政府 要部門自己決定 姐係叫你地返工啦傻仔

你覺得部門會唔會真係俾佢地既人WFH先

777快撚的中啦 屌你老母

一如以往 死不悔改
明明自己錯
卸個波俾啲細嘅 修正自己嘅決定
都唔會自己改

嗱！唔係我唔比你地WFH。
係你地上層嘅上層嘅上層唔比咋！
唔關我事架！

咪又係要返工

部門主管:WFH=影響國家安全,不了

按實際情況即係聽朝準時d

屌你老母又語言偽術，即係點先可以wfh？乜撚野叫唔影響公共服務？

叫各部門confirm自己係咪冗員

呢班高層本身返工都係叫人做野
又有房坐 出入都唔會同你啲平民迫
照返都冇所謂

姐係叫各部門既管理層自己孭

唔係我唔俾你 wfh 呀，係你呀頭唔俾咋

準時返工 = 無影響公共事務